{
    "question": "Satu meter berapa milimeter ?\r\n 1 m = ... mm\r\n\r\n Yg perlu poin aja yg jawab ya, trims",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>|km</p><p>     |hm</p><p>          |dam</p><p>                 |m</p><p>                    |dm</p><p>                         |cm</p><p>                              |mm</p><p></p><p>1 m = <strong><u>1</u></strong><strong><u>.</u></strong><strong><u>0</u></strong><strong><u>0</u></strong><strong><u>0</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>mm</u></strong></p><p></p><p>m ke =&gt; mm, turun 3 kali maka dikalikan 1.000 ya...</p><p></p><p>moga membantu-,-</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1000 mm</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>m</p><p>dm</p><p>cm</p><p>mm</p><p>turun 3 jd nambah nol 3</p><p>jawbannya 1000mm</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "apa-yang-di-maksud-gaya-566",
            "question": "Apa yang di maksud gaya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>antar gesekan dibawahbdan diatas</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gaya, di dalam ilmu fisika, adalah interaksi apapun yang dapat menyebabkan sebuah benda bermassa mengalami perubahan gerak, baik dalam bentuk arah, maupun konstruksi geometris.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>SEMOGA </strong><strong>BERMANFAAT</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "arus-listrik-3-a-mengalir-melalui-seutas-kawat-penghantar-ketika-518",
            "question": "Arus listrik 3 a mengalir melalui seutas kawat penghantar ketika beda potensial 24 v diberikan pada ujung-ujungnya. tentukan hambatan listrik pada kawat tersebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>8 ohm</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>i = 3 A</p><p>v = 24 V</p><p>R = v . i = 24 / 3 = 8 ohm</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-contoh-gerak-lemah-pada-tari-adalah-gerak-apohon-tumb-255",
            "question": "Salah satu contoh gerak lemah pada tari adalah gerak    a.pohon tumbang\r\nb.hujan rintik-rintik\r\nc pohon bergoyang\r\nd.pohon tertiup angin\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. pohon bergoyang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>contoh kecilnya, lihat pohon yang bergerak oleh sepoi angin. dia bergerak meliuk-liuk. dan coba kamu praktik kan kepada tubuh atau gerak tanganmu.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tekanan-awal-udara-didalam-ban-adalah-350-kpa-dengan-suhu-25cs-526",
            "question": "Tekanan awal udara didalam ban adalah 350 KPa Dengan suhu 25\u00b0C.setelah ban mengalami perjalanan,maka tekanan udara di dalam ban menjadi 490 KPa jika pemuaian ban di abaikan,maka berapakah suhu di dalam ban\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>150\u00b0C</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah hehehehehehehe</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pembangkit-listrik-yg-memanfaatkan-energi-dari-matahari-d-sebut-253",
            "question": "Pembangkit listrik yg memanfaatkan energi dari matahari d sebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Panel surya</p><p></p><p>SEMOGA BERMANFAAT:)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pembangkit Listrik Tenaga Surya ( PLTS )</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Pembangkit Listrik Tenaga Surya ( PLTS ) pembangkit listrik yang memanfaatkan energi matahari</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "besar-gaya-gravitasi-ditentukan-oleh-239",
            "question": "Besar gaya gravitasi ditentukan oleh\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>massa dan bentuk benda </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>masa benda</p><p>dan jarak (ketinggian)</p><p>antara kedua benda</p><p></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-pengertian-diabetes-melitus-a-kelainan-metabolisme-glu-647",
            "question": "Apakah pengertian diabetes melitus...    a. Kelainan metabolisme glukoslukosa,dimana glukosa darah tidak sanggup di pakai dengan baik.\r\nb. Kelainan glukosa yang menimbulkan hiperbilirubin.\r\nc. Suatu keadaan dimana badan mengalami kelainan metabolisme.\r\nd. Kelainan metabolisme karbohidrat,dimana glukosa darah tidak sanggup berfungi dengan baik ,sehingga menimbulkan hiperglikemia.\r\ne. Semuabenar\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>e. Semua benar</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Diabetes mellitus\u00a0merupakan penyakit kronis yang disebabkan oleh gagalnya organ pankreas memproduksi jumlah hormon insulin secara memadai sehingga menyebabkan peningkatan kadar glukosa dalam darah.</p><p></p><p>Semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><h3>Jawaban : E ( Semua benar )</h3><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><h2>Diabetes mellitus merupakan penyakit kronis yang disebabkan oleh gagalnya organ pankreas memproduksi jumlah hormon insulin secara memadai sehingga menyebabkan peningkatan kadar glukosa dalam darah.</h2><p></p><h2>Glukosa yang menumpuk di dalam darah akibat tidak diserap sel tubuh dengan baik dapat menimbulkan berbagai gangguan organ tubuh. Jika diabetes tidak dikontrol dengan baik, dapat timbul berbagai komplikasi yang membahayakan nyawa penderita.</h2><h2></h2><p></p><h3>Semoga bermanfaat :)</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "35-proses-yang-dialami-gas-dalam-ruang-tertutup-pada-suhu-tetap-221",
            "question": "35. Proses yang dialami gas dalam ruang    tertutup pada suhu tetap di sebut.....\r\na. Proses animasi\r\nb. Proses Isokhorik\r\nc. Proses Adibiatik\r\nd. Proses Isobarik\r\ne. Proses Isoternal\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>Proses isotermal</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Proses isotermal adalah proses yang dialami gas pada suhu tetap. Usaha yang dilakukan gas pada proses ini tidak dapat dihitung dengan persamaan W = p \u00d7 \u0394 V .</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-jurusan-smk-multimedia-apakah-ada-pembelajaran-fisika-matemat-495",
            "question": "Di jurusan smk multimedia apakah ada pembelajaran fisika, matematika, kimia, dan biologi? mohon dijawab kakak - kakak, terimakasih\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gada sih setau syaa tapi gatau juga ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-dengan-lengkap-konsep-bunyi-346",
            "question": "Jelaskan dengan lengkap konsep bunyi!!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dalam fisika, bunyi atau suara adalah adalah getaran yang merambat sebagai gelombang akustik, melalui media transmisi seperti gas, cairan atau padat.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}